Aufgabe:
Sortiere eine liste aus Zahlen von  1-3, so dass dafür keine neue Liste erzeugt wird und jedes Element nur einmal betrachtet werden muss.
Miss die Zeit die für eine möglichst lange Liste (1000000000 Elemente) benötigt wird.
